大嶼山反黑壓力大 休班警吞槍自殺

一名駐守大嶼北分區的反黑組警長，今晨（12月8日）在家吞槍自殺，妻子發現後報警，救護員到場後，證實當場死亡。

死者馬忠華（52歲）當差34年，93年晉升警長，00年調任刑事偵緝部，因身材矮小肥胖，加上警員編號尾數為6，同胞均以「肥六」稱呼馬。

單位內留有遺書，內容指自己「好攰，要離開...」，疑與不敵工作壓力有關。大批警員封鎖現場搜證。

yeah

大嶼山會有點樣既黑社會？

似家庭壓力多喎

唔多信壓力

借錢或同白底 黃左咋

大嶼山反黑有咩做 盤和尚同米奇？
如果有警察可唔可以解答下

大把醫生律師壓力大過你

唔捱得

依家啲60後真係垃撚垃

下次佔領大嶼山，可以打下人發洩一下

一定係因為咁啦

問完黑社會借錢之後人地追就話工作壓力大反唔到黑

慘慘豬

你以為大嶼山得迪士尼同大佛？
有公屋就9成有黑社會架啦，更何況東涌咁多蝻

好似話有個女7,8年前死左

鄉村地方有黑好出奇?

要反自己，壓力更大啦下話

因身材矮小肥胖，加上警員編號尾數為6，同胞均以「肥六」稱呼馬。

又肥又矮
btw，小鳳姐

吳克儉：因為欠規劃

警黑合作咪無晒壓力囉！
都見慣架啦⋯

同袍啊

真係冇陰公，留低老婆自殺，人地孤苦伶仃好慘架，應該先射死老婆再自殺

咁唔捱得

休班警缺乏生涯規劃 人力資源顧問批唔捱得

而家d中年人抗壓能力真係差，想當年我地考公開試...

有嶼山反黑壓力大

解釋下支曲尺點樣得黎

支那國 呢d高級公安自殺
通常將d貪污野入埋數，死一個救閻家

垃圾便衣黑警一向有特權,
放工可以帶埋把野返屋企

反黑配槍唔係曲尺咩

正評是我留的

自殺姐係達唔到宣誓承諾
服務唔到市民
唔該回水比政府

唔似咁簡單wo
有d陰謀wo

好撚西

一定有內心情

52歲就hea過等長糧啦

唔似因工作